UST 電子工程狂收 IVE 學生，CGPA 3.3 起跳

想入 HKUST 但 DSE 炒左既你，可以考慮 IVE

第一輪收生已經收左成三十幾個 IVE 仔

幾多年前
上年收3.7 wo ching

今年呀，有學生 3.3X 收左
利申：有教佢點樣 interview

電子都有人讀？

電子

三大喎，大不了咪讀完轉行

ust civil有冇話幾多入到
如果係polyhd同dse高分
gpa要求會唔會低d

UST 少收 Poly，Civil >=3.60

Poly HD 3.60 = Top 1%
IVE 3.60 = Top 10%

呢個就係點解 UST 少收 Poly 既原因

Poly HD 剩係入 Poly 有著數

又笑鳩我

UShiT Engineering

laugh lunch die me me

Keyboard Knight I gonna fuck your arsehole tonight

retake English la

下 今年咁快派左offer啦咩

如果UST 收 IVE ee civil 係 3.3 同 3.6既話
ive應該係最抵讀既sub degree
hkcc 上年first rd ust ee都收>3.6
ust civil 冇3.8up 唔洗諗

係咪ft?

Pt 大電/細電除左rmit 同ou仲有咩選擇

Ust ME收多唔多ive仔？

今日派左

係 FT
無

ME 好似收 HKCC 多

準科大電子人報到

騎囝要同垃圾ive仔做同學

兩年前 poly收pt ee已經係咁
差d no offer

順便問一問
下個星期UST ME non jupas interview??
有啲咩要注意?
形式係點?
會問咩類型的問題?

3.0
屌

白痴仔
我讀civil會同啲ee後門狗一齊上堂做同學？
串人都用下腦先啦

I gonna fuck your asshole anytime you want

3.6

ust係咪唔收英文冇3既人

... or by passing two ive English courses: LAN4101 & LAN4107

咁polyhd點計

Ust 好醒
佢出完好快到hku 出
等你俾錢留位
轉頭你一走去hku
一皮野又平安留袋

HKCC 的話, 英文lv2 UST都收
只要english for academic studies I & II有C+ or above
真係嘅 唔係呃你

如果polyhd既elc有C+係咪都ok

Polyu HD 3.60 可以諗下 hku engine

你retake 英文成功，hku engine 都無問題la

都要做定retake失敗既準備
睇返今年得兩成人2升3

HKU 收唔收 poly hd 3.6x
入翻yr 1又點計？

>3.50 + 英文夠分就得

Poly HD Year2 -> BEng year1
3.60 穩
3.50 有機會
3.40 七月尾派剩 offer 就有機

IVE HD year2 -> BEng year1
3.70 穩
3.60 有少少機會
3.50 Poly BEng 見

今年三大工程都好撚柒多位
極易入

寧願收asso仔都唔收DSE 誓要擺脫水泡之名

利申: asso展仔，三大offer 都有

hku engine hkcc year 1都只係3.4起跳 屌你